一人一個你最鍾意既動漫角色

義經 雖然唔太出名 但呢個角色真係好有性格

漫畫得唔得啊 好撚鍾意Toys story個Woody

刀劍神域 桐人 靚仔 用劍 好多女鍾意佢 人生贏家

基本上靚仔靚女可愛就ok

呢套係咩黎

雲雀恭彌 ！！！

飛輪少年

無所謂

狂亂貴公子 桂小太郎

十年後既雲雀

渚薰bb

你個名

綱手攞黎J 正撚到仆街 火影大人

我自己 仲有雷姆

同好

鼬

mk

歲納京子

邊有靚仔唔mk

沖田總悟

七原罪既瑪琳

Zoro真男人

魯路修 帶土 自來也

野良神 毘沙門！紅唇

坂田銀時

最強嘅守護者

鋼之鍊金術師──愛德華‧艾力克
承擔自己既過錯，努力搵方法拎返艾爾個身體
對「人」有獨特見解（話冇身體既快刀手都係人）
唔會忘記自己既過錯，但同時亦有想逃避既心態（燒咗間屋）
最年輕國家鍊金術師
醒目，但係唔會夾硬要同勁過自己既人打（成日走佬）
有時理性有時衝動，易嬲得嚟好可愛
嚴格遵守自己既原則（唔殺人），到最後同大總統個仔打都係冇殺到佢
呢個角色各方面都好正，比我覺得係一個有血有肉既人咁

女角淨係諗起Working既轟八千代同埋鋼鍊既蘭芳
覺得前者好可愛，後者好靚女＋忠誠

赤司

銀時

女就愛莉

夏娜

正呀呢套
牙之道

金本研

霞ヶ丘詩羽

高瑟
黑子野太助

一誠
老母修
雷姆
朱乃
莉雅絲

木

伊藤誠

艾斯

絕對鋼鍊

小櫻

宇智波鼬

一定係 以一人之力 擊退 七萬大軍 既 被選中既後宮王 才人

大崎娜娜

睇咗N次鋼鍊（漫畫＋動畫）
愛德華呢個角色真係好吸引我
雖然唔係最好揪最屈機，但係啲角色特質真係冇得頂

個人鐘意炎鍊多d 心思細密

中尉完美老婆

上校正直又愛護下屬真係大好人 重要非常好揪（打贏兩個人造人）
不過最重要係佢做總統會改哂所有女性既裙做迷你裙

我決定追隨上校

義經真係好型
身為一個普通人有同重力子八皇一戰既能力
智力不下於霧久
臨死都將轟之玉璽比南樹

奶子 奶子 奶子

赫蘿都好正
為左幫羅倫斯可以傾盡全力
當佢走錯路會用自己方法帶佢返回正軌
已經訂左佢既pvc同土人

盾神京矢,夠野性

鋼鍊我道鐘意姚林 大總統同金布里
姚林貫徹自己既理念 為自己族人去遠方搵長生不死藥 為左承諾會用上全部力量
大總統就一生比人控制 到最後就擺脫操控
金布里為人貫徹始終

第七部 JoJo

成套嘢差唔多個舍人都貫徹自己既信念，呢點真係好撚正
愛德唔殺人，上校點都會保護下屬，姚林不惜一切都要拎到賢者之石，金布里想證明自己先係正確嗰邊
大總統直頭係最佳反派，一句「你地有作為人既尊嚴，我都有身為人造人既尊嚴」真係聽到我起哂雞皮
連雲尼都為咗提升技術去修行，最後都遵守咗「下次會係喜極而泣」既承諾

上面個堆靚仔靚女或者好打
但係最鐘意一拳超人個無證騎士
小人物但對個種對正義既不屈係男人都睇到毛管棟

大總統都係j撚死

炮姐

好鐘意佢嗰種「我係反派，但我對自己係反派（人造人）呢點自豪」
未去到Batman既小丑咁癲既反派，個人覺得大總統係立場反派
（因為立場唔同所以佢係反派）

個個人造人/反派都堅守自己信念 無改立場唔靠口遁真係近代奇蹟
唔似火影咁講兩講就個個洗白
雖然鼬係合埋洗白
利申 火影鋼鍊撚

男人既浪漫

蕾芙麗·梅扎蘭斯
諫山黃泉
灼岩，老左既兵頭真介
大哥—卡米拿
賽巴斯蒂安·米卡艾利斯，克雷爾，葬儀社
A叔—Alucard

gohan for sure